好朋友真係無可能變戀人？

同個女仔都識左幾年 想追佢但又怕無左個朋友 巴絲們點睇
：放膽去追 搏盡無悔
：放棄la 朋友 別引誘

我依家既處境都同你一樣
識左個女仔由中學識到依家都有5年到
佢都知我鐘意佢 但從來冇反抗過
我都努力追緊
你自己諗下過左20年之後會唔會仲好似依家咁friend?
冇可能 到時各有各家庭 你後悔都無謂
而家追左 可能你第時就係佢老公
自己諗啦巴打

去馬啦 再等就變早霸王咁

戀無可戀

有火花就得

我係成功例子

我都遇番個EX

佢依家開始成日同我講佢唔開心既野，其實算係CLOSE左好多

我都打算追番佢，所以想做就唔好等，至少你努力過。

總之覺得啱就去啦
唔好到咗八年後先後悔

要諗清楚接唔接受到分手後大家係永遠嘅陌生人
試過比best frd鍾意
一開始拒絕因為唔想分手後失去佢
因為太珍惜佢
結果後尾都係違背唔到自己想同佢一齊嘅諗法
分手後應該係出世為止最辛苦最痛嘅一段時間
從此陌路人 各自出國讀書 冇再聯絡

共你親到無可親密後 便知友誼萬歲是盡頭

有無後悔到？

有可能
10年fd,我就係成功例子

同女朋友識左七年一直都會笑鳩對方
但最後自自然然地一齊左而且仲好夾

多年朋友呢家嘢真係唔好搏 係過電嘅一早就過咗 好少可係日久生情

同女朋友識左7年先一齊
不過都係佢要對你有好感先得囉

好撚頭痛

LUCY??

能成為密友總帶著愛
靚仔既話

中上樣